6歲情緒病男童時鐘酒店遭勒斃 外婆涉謀殺被捕

灣仔駱克道175號-191號京城大廈4樓一間時鐘酒店，凌晨零時許，一名6歲男童被發現昏迷房內，頸有勒痕，其同行52歲外婆則懷疑曾用刀自戕，但無大礙；外婆其後跑出房間求助，職員於是報警。警方到場將昏迷男童及外婆送院救治，大批警員正在醫院及現場展開調查。

警員經初步調查，懷疑男童遭人用一條啡色的繩勒頸，涉案啡色繩其後被人棄於升降機槽，探員正設法尋找。

據了解，兩婆孫居於沙田區，男童昨(17日)日由外婆帶往港島區遊玩，至下午5時許入住該酒店，至今日凌晨時分，男童被揭發疑遭人用繩勒頸致不醒人事。

據悉，男孩患有情緒病，外婆疑照顧孫仔至心力交瘁，狠心下毒手。

【03:25】據消息指，慘死6歲男童來自單親家庭，跟隨母親生活，與外婆同住。事發後，數名親友接報趕抵醫院了解事件。數名鑑證科人員抵達酒店搜證，而涉謀殺外婆送院治理後，今晨3時許，由探員鎖上手扣及蒙頭押返警署通宵扣查，警員於醫院檢走一袋證物，包括疑屬於死者的迷彩背囊及布帶等證物。

帶佢返支那掉低咪算囉 殺左佢自己坐成世監

情緒病啫, 唔使攞人命架

再唔係帶去台灣殺完先返黎都得

無手尾跟

寧願細個殺左佢一了百了 好過嘥更加多精神管佢同養佢
話唔定係個單親老母安排

個細路會話你都係俾我直接regame算啦

一係戇鳩 一係離地

帶去台灣咪無事囉
蠢到死
殺人方法就照跟
過程錯哂

廢老

咁細個比阿婆殺 好大怨氣架

個老母又係既

做乜睇唔出老人家湊唔掂搵人幫手嘛

諗起葵盛東殺老母單野

屌又諗起一念無明

6歲有情緒病，即係抑鬱焦慮嗰啲？

窮人生仔既結果

孫仔都落得手

外婆幫你刷首抽

養唔掂一係掉返大陸一係比保良局

52歲做人阿婆，會唔會太早呀
btw點解我個人覺得係個女被人中出即飛生咗之後掉俾自己老母湊

蝗？

應該係過度活躍果類。

利申，阿仔排緊精神科新症2020年先有得睇醫生

時鐘酒店玩SM

自閉小朋友, 好難照顧

take care

52歲做呀婆有咩咁出奇

52歲做埋阿婆，應該係老MK⋯⋯⋯

話帶個細路出去玩，最後拖去上時鐘酒店勒死佢，毒到呢
大把人有自閉，過度活躍啦，老豆老母咪又係咁湊，有啲重好有愛心好有心機

窮人生仔冇問題，MK淨係貪威識食，字都唔識多個，老左又冇錢又冇腦，應該強制性絕育

唔好笑

會唔會係果d咩窒息性愛

43歲做阿婆 睇怕都唔係好識教女

自閉症 過度活躍 弱智 呢類無得醫
成世要人照顧 自我學習自理能力低
最弊係產前檢查無得預知 症狀確診都要3，4歲先發現 親人都無辦法只有養育佢直至終老

唔爭氣笑咗

落地獄都有個伴

諗起懷仔

外婆想殺壞仔應該會俾佢反殺

廢中

明明sad緊睇到呢到笑撚咗出黎

2020

唔爭氣笑左

自閉症小朋友個別差異好大
有啲行為同常人唔同 但智力好高
有啲智力低之餘 又好敏感 發脾氣個陣會飛凳

過度活躍真係頂心杉黎
好多都要食藥先穩定啲

呢啲一個人湊無支援真係好辛苦

發生乜事呀香港

我唔明點解阿婆同個小朋友去時鐘都開到房?

壓力太大